%@Titre:Antilles - Guyane -- 2008
Pour chaque ligne du tableau suivant, quatre réponses (A, B, C et D)
sont proposées.\\
Écrire dans la dernière colonne la (ou les) lettre(s) correspondant à
la (ou les) bonne(s) réponse(s).

\medskip

\renewcommand{\arraystretch}{2}
{\footnotesize\noindent
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|p{2.5cm}|*{4}{>{\centering
          \arraybackslash}X|}l|}\hline
Énoncé&Réponse A&Réponse B&Réponse C&Réponse D&Réponse\\ \hline
\rule[-3mm]{0pt}{-5pt}$\dfrac{6 + 3}{7 +
  3}$&$\dfrac{6}{7}$&0,9&$\dfrac{6}{7} + 1$&$\dfrac{9}{10}$&\\ \hline
En développant $(3x~+~6)^2$, on obtient&$3x^2 + 36x + 36$&$9x^2 +
36$&$9x^2 + 36x + 36$&$45x + 36$&\\ \hline
En factorisant $16x^2~-~4$, on obtient&$(4x~-~2)^2$&$(4x~-~2) (4x +
2)$&$(4x + 2)^2$& $(16x~-~2) (16x + 2)$&\\ \hline
$\sqrt{16} \times \sqrt{5}$&$\sqrt{16 \times 5}$&$\sqrt{16 + 5}$
&$5\sqrt{4}$&$4\sqrt{5}$&\\ \hline
$\sqrt{9 + 16 + 25} =$&$3 + 4 + 5$&$\sqrt{50}$&$\sqrt{9} + \sqrt{16} +
\sqrt{25}$&$7,07$&\\ \hline
La fonction affine $f$ vérifie : $f(0) = 1$ et $f(1) = 2$. $f$ est
définie par&$f(x) = x - 1$& $f(x) = x + 1$&$f(x) = 3x - 1$&$f(x) = 3 -
x$&\\ \hline
\end{tabularx}}